今年係我炒美股咁耐最荒謬嘅一年, 死十幾萬人升到啪啪聲!!!

仲要係第二波已經嚟到, project 死20萬+人
見識到有錢大曬 (無限印)

股市裏面個個都係新手, be humble!

'It's been an exponential increase.' Hospitals prepare for another surge as Covid-19 cases climb
Inside a Houston hospital partly transformed into a coronavirus specialty unit, one doctor says he expects to reach capacity in the next 14 days.

"In the last three weeks, I have seen more admissions and sicker patients than on the previous ten weeks," says Dr. Joseph Varon, the chief medical officer at United Memorial Medical Center. "It's been an exponential increase on the severity of illness and on the number of cases that we admit."
In other hospitals across America, similar scenes.
At least 12 states are seeing a rise in daily hospitalizations, the director of the US Centers for Disease Control and Prevention said this week.
The trend is worrying: a sharp increase in patients can once again overwhelm hospitals, putting critical resources including staffing, beds and ventilators in short supply.

但係death rate 跌咗
同埋應該就來有新藥

仲有中美局勢升溫 cls 股市

Don’t fight the Fed.... 吉田兄近排睇邊隻？

only hold NVDA
其實我睇到邊隻係好炒, 但係我知道係純炒作間公司長遠唔得, against my usual practice, 所以冇買

e.g. plug

Any comments on NIO?

有幻想空間就炒得

Tsla

你條垃圾藍尸狗就不嬲燈神黎架喇
有幾荒謬啊死垃圾

越多壞消息越升

藍尸吉狗老母比我當狗咁屌都唔敢出聲

Nio 美國分公司全面關閉

CHINA!

掃曬貨

大麻股沉咗一排，有冇機炒吓

近排tech 尤其cloud stocks 升到爆哂廠，高追可能冇乜肉食

無所謂

VMWare未爆

銀紙無限印呀，你睇清楚形勢先啦

樓主支持共產黨，學咩人買美股

我覺得都係藉口, 主要係錢多到冇定擺

愈大獲愈快樂

我知, 但係威力超乎預期
等於你從來未見過火山爆發, 而家畀你親身經歷一樣

你既po都應該害左死唔少想搵easy money既連燈仔

咁易俾人害死就唔應該出世啦
老豆老母生佢出嚟就係害咗佢

死亡率要睇多一陣，因為患者唔係一入醫院就死，要醫一陣先會死，有滯後，所以黎緊死亡率可能會上升返少少

咁你炒左幾耐？

今日財經台最荒謬 comment:-
股市點解唔反映善惡

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

邊個話有壞消息就一定要跌先

睇到呆撚咗

炒股既人真係活喺平行時空

啱, 冇經驗包袱又等錢洗, 一定落場炒爆佢

死得人多失業率下降?

死亡率跌係正常
之前疫情剛爆發
整個醫療體系都係第一次面對
一定有好多枉死冤魂

股巿永遠都係同大眾諗的行相反方向

如果淡就一路跌，個個做淡無窮人啦

靜啦

咁容易咁你相反操作咪發咗達?

求link

馬化 cloud

狗

證明操市好易

雖然你係藍絲 但呢句我認同

點睇得出我係藍絲? source? link?

今日仲有人話買中資股即係支持國家

支持 700

反方向諗1%人掌握99%財富，咁個巿要升定跌都係果1%嘅人話事

樓主做過啲咩個個屌你藍絲

佢教人買瑞幸咖啡

拉

你真係唔識ga wor
美股只會升
allin+槓桿就得
美金息平

brrrrrrrr

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

長揸正股慢慢回本中

Tesla 1200

科斯托蘭尼:-
市場漲跌取決於供需, 傻瓜多還是股票多

伸脷: 葡萄

唔買AMD?

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

死多啲人＝利好
資源分配更多

買就買得比人多
走就走得比人慢
油股都有得你睇啦

Gut ba, just more perspectives for you. 我唔識睇大市，想沽怕沽請指教。
1.Market fell once for the virus. Less unknown how the market react, less fear when the virus get worse even worse than phase 1.
2. Fed gives the market a floor, willingness unlimited qe.
3. lower leverage (just a few, Alex says differently) won’t repeat margin force selling.
4. March crash was credit driven at the end, won’t repeat.
All said， the downside is limited 所以值博。

你想話市場場你先啱？

又咁講
拎條大數睇 YoY 有冇死多左人
如果最後可能只係多一兩萬就 WFC 啦

I hold NVDA only, which gives me strongest confidence.

我唔會用啱唔啱形容, 我會話呢一刻我跑輸市場.

股市好似醉酒佬
聽到壞消息卻笑了

三個月得五十萬產量

點解其他廠又整唔到

記唔記得佢講過
2次大戰前個記者朋友嘅古仔

我睇曬三本, 不過呢個唔記得
pls remind me

咁易睇得穿升跌仲會有窮人？

大概係佢個法國記者朋友
次次以為收政治風好準走去炒股
咪好似連登仔睇政治行頭去投資咁

今日係我炒港股咁耐最荒謬嘅一日

點睇nvda最近咁沉

升得慢咗啲, 未算係沉

個個話經濟唔掂
股票前景衰梗冇理由升
但0息時代啲錢放喺度都有機會成本
唔買資產可以點

你唔係熊咗呀?

等/博第二隻腳？你有幾大conviction好似年頭嗰次清倉？而家嘅你除非個市恐慌，否則你都唔會入市。

Knight兄成日見你，大市個股有乜睇法tips?

所以我有大注 NVDA, 點都有啲分

你啱，我太分散，會學吓重錘大注

因為NVDA我有 very strong conviction

根本焗你買野

215咪反映左囉

09焗到依家.....
我懷疑好多人焗住發達

有INFLATION架

對返滯後日數 其實依家死亡率個trend已有一定參考價值
當然黎緊死亡率可能會升返啲，但上升既trend 始終同新增確診trend差幾多

如果話一開始武肺喺美國係恐怖過流感好多，依家真係已經變到差唔多，美國人本身都已經完全唔驚中招

1918 年西班牙流感，一億人死亡

支持用國安法清算樓主呢啲愛國賊

唔會，因為仲有timing

中過一兩次就以為自己好威
覺得自己係教父
咩吉兄吉兄 咪又係估撚錯哂
把口就笑鳩連登仔覺得自己勁過巴郡
自己做啲野咪又係覺得自己勁過巴郡

有料就畀 咪撚扮哂世外高人咁啦

最撚柒係刷佢鞋班傻閪 刷完鞋又賺唔到錢 垃圾

咪撚玩鳩小弟啦
邊隻贏 到開行 咪講囉
大家搵錢
扮撚哂啲世外高人

講一隻出來 幾時入 幾時出
咪撚玩 大家賺錢

成鳩日跌完之後先話自己高位放左
屌仔老味咩
有料 仲洗上連登拎認同感咩

死開啦

屌你老味
估錯市又話荒謬又盛

估既一刻 就話下星期冧
估錯又話下年先冧

估唔中 就早抖啦
中一兩次槓桿講到自己係龍係天
你幾多錢倉
你中啲錢 咪又係對衝
Cost唔撚影 淨係影賺左幾多
係人都係高手啦

有料你上左神枱囉
夠彊咪貼你出入貨囉 即時
你啲柒頭 一定又話我點出點入 唔洗同你交待

挑機之中你都算最有心機寫咁多字
亦都唔算無理攻擊
Ok wor

畀隻出來 賺下錢
唔好下下事後講
有啲擔當 先講野

搵到錢 我認你係爸爸都得
唔好單單打打
畀隻有信既我 我跟你啦

我窮撚來架